Rachel Yam 咩人黎

ig介紹
幾好波

推

我個ex

我sp嚟

99年出世
而家啲後生發育真係好

屌過
死魚嚟

個樣你話89都有人信

靚女model, 讀poly酒店及旅遊, 男朋友係前港隊游泳代表, 18年亞運比泳總高層個仔霸左參賽席位, 從此退出泳壇

咁猛料架咩

佢story講同男朋友係poly泳隊識

99都21歲有咩咁出奇

我識個啲30歲都無波

21歲冇就30歲都冇架啦
除非假波

關年紀咩事

原來樓主On9

咁80歲咪至少F CUP?

屌 咁佢講人地21歲先
我想講97後個啲好多發育好好咋

淨係知近期無啦啦多咗幾萬follower

張圖好似P 過wo
隻手咁怪既

偽娘？

aggre

真

個樣有啲似李蘢怡 男人樣

但幾正， 玩波都玩足幾個鐘

係幾似